放一張Hins6/18kkbox場

買多左
票價B
入$885 放$900
好似係藍區
飛琴日先寄出 最快今日最遲聽日先到手

780咋wor張飛

錯 係票價B 個frd本身已經食左double
冇辦法先開post搏下 我都唔想

一張？

Yes

自膠 標題有寫

nvm lol

咩叫票價b?

即係480?

Push

咁你就收皮啦